想換新組合 大家點睇

宜家係

iPhone XR
iPad Pro 10.5
MacBook Air 2017 128gb
iMac late 2014 5K
Apple Watch

如果轉成

iPhone XR
iPad mini 5
MacBook Air 2018 128gb refurbished
iMac late 2014 5K
Apple Watch
[
因為多咗出街
有時屋企做野反而集中唔到
賣走兩件野 升級都唔係好貴
睇完5K 再睇
Air 粒粒 mon
想死咁

有冇巴打由10.5轉mini

成身apple 好有錢